我同朋友炒大獲 點補獲

事原係我朋友同佢條仔散咗
我又衰唔知點解去咗佢哋做中間人
咁我將我朋友同我講嗰啲分手原因同佢Ex講（我知咁係唔好 但係當下係唔想佢哋散 而家就因為我講晒啲嘢比佢個Ex知）
而家我朋友就嬲咗我講晒啲嘢比佢個Ex知
喺哩幾日佢個Ex係咁唱衰我朋友
我朋友一開始都問我有冇將佢講啲嘢講比佢個Ex知 我話又 但係我唔記得咗我有講其他嘢比佢個Ex知
我朋友而家喺咁話我無信用 好嬲 想同我絕交咁
我知我錯 想問下咁多位要點補獲

我知我有5P字 咁多位屌我屌細力啲
我知道朋友同佢個Ex有睇開連登
朋友 係我錯原諒我啦

「咁我將我朋友同我講嗰啲分手原因同佢Ex講」
屌你真係痴撚線, 已經唔係補唔補鑊問題, 而係你份人太撚on9, 係人都絕交啦

我我我我我

你眼中自有自己
唔好搞人喇
當無咗個朋友啦
如果你有當佢係朋友嘅話

做樓豬朋友真係好撚慘

識著樓主呢d on9朋友真係會激死

本身人地啲野都唔應該係你把口度講出黎
你仲要同人個ex講 on9

救唔番，就算做得返朋友，都只會係點頭之交。最大問題係你出賣人，人地唔會再信你。

唉 我都知自己on撚9
我都係放過佢算啦
多謝咁多位巴絲打屌醒我

都係喺度講翻句 朋友我對你唔住

關我撚事

同埋你都壞手勢嫁喇
依家仲一次過將幾個人嘅嘢post上連登

嘩其實你係咪我朋友
俾人出賣真係你預左對方好難再信你 不過樓主知衰都好既經一事長一智